GFRIEND(여자친구) A Tale of the Glass Bead: Previous Story

Oh好想念以前的小女友唔知個旁白邊個黎呢

用BIGHIT個CHANNEL D LIKE同VIEWS

有big hit 照真係好
30m subscribers
下面留言好多army

但係我本身冇subscribe到bighit 完全唔知出左片同埋會係佢地出片不過咁樣都好既

我都係睇第2次先留意到係BIGHIT LABEL

條片都有幾多love whisper 如果出番呢類歌都幾正

等唔切了

Love whisper呢個cb算係麻麻㗎喎

有bighit爸爸係唔同啲
今次連專輯名都咁BTS feel

終於明白人地SM JYP YG 金鎖匙出世既感覺==

吓好好聽wor

呢個showcase我成日睇 好靚

成績就麻麻

冇計啦
我記得love whisper嗰陣撞正少時
好似係

超正

現場玩水不知幾正

真係超勁囉佢地 效果又靚wor

屌，拍到花樣年華咁

三段高音都麻麻

佢哋首首歌都係咁㗎啦

唔係話唱就唱到㗎cfu。。。
yuju 4代團top 中之top啦
唱到佢咁上下音域好穩嘅main vocal應該得wendy solar

唔知新歌仲會唔會做主唱呢下慘

無所謂啦
見到佢健健康康上台已經好開心
公司消費佢嘅高音消費到極致啦
再搞落去退團咪仲唔開心

我純粹話個cb成績麻麻啫=.=
我以前都係buddy
但係真係追唔到落去 對唔住

懷念過去🚬

真係好正但係yuju隻腳流住血